如用這歌 可以代表我

香港人 加油

原來鄭中基唱呢首歌

Itunes有得買黎睇了